觀塘站有人被捕！！

推 有無人識佢

#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#831hkpolice
#prayforhk

推

有無人識佢啊！！

firstaid黎

硬碰硬，完全沒意思！鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！切勿意氣用事，為撚狗多一時而冒被打斷手腳及坐十年監的風險，值得嗎？留得青山在，不怕沒柴燒！

見到tg有人話係 唔sure

我地要鬥磨，時間越長佢越驚

見到隔離有po幫手搵到朋友了